樂壇歌神黃宗澤新歌！！

發揮到佢平時既水盡
澤爺幾時肯唱live